(有圖)撲街,大家小心呢間店真係勁撚串.

利申:冇收廣告費

收皮

撲你老母街咩

字都唔撚識寫 仆街啦屌你老母

你緊係無收廣告費，因為間野係你開

我都有件事想同你講...
關我撚事

屌

好撚貴！狗也不吃！

大陸人或殘體轉繁先會用撲街

北河街呢D價錢

撲街...有種柒味

廣告狗仆街啦

樓主係新港人？
BTW，撲你老母咩

此地無銀 仆街啦你

個鋪名咁撚粗俗 又唔好笑 執撚硬

學下中文先

以為樓主講一間叫撲街嘅舖勁撚串

學好D中文先再同人買廣告啦

支那仔

撲你老母咩，撲咩啊

許願樹$268任食
抵你好撚多

特登收個咁既名好on9

我依家就勁撚串咁同你講，我撲你老母啊！

支那種先會用「撲」字
樓豬身份走光了

sorry 我抵屌

應承我 冇嚟鋪頭搵我

語癌

末期語癌

屌 一睇就係腥港人用詞 大陸仔死返上去吸塵喇

深圳寶安人 俾次機會

撲街 支那狗

賣廣告？
唔緊要
哩度好多清幫你得閑就搵下食環黎檢查下
你正當商人實無有怕啦

食屎啦

多謝推介，可以食小間！

大陸人先用撲

中秋都想比人屌？

MK 仲有間野叫 燒烤撚

撲街 呢間店...新香港人邊度落嚟？

每星期幫你報食環

打個撚字係咪要copy and paste?

Blacklisted

繼日本人果汁後又一力作

一定唔會去食，低能，垃圾。

一睇就知大6人

樓主大陸狗死撚返去大陸啦蝗蟲

五毛一開 po 就露底

😂😂

鋪頭改呢d名，執9

最多幫手叫外賣
不過你上到黎唔保證有錢比

食環係時候出動

一陣食勁撚串？
打冷震

長沙灣果間？

長洲？

召集所有巴絲上openrice負皮佢
大陸狗家賣廣告呀嗱屌你老母

收撚皮啦

一個電話即時表演收皮，有撚排煩

撲.......

圖文仲要錯撚哂，十六蚊六隻雞翼我就屌啦

食過 大陸人開嘅
又貴又唔好食

新移民先會講撲街

又撲（仆）街
又冇（唔好）搵我

深水埗都收咁貴你等收皮啦

報食環

應該係 聽人he咁讀架喎

收皮啦打手

收皮啦屌你老母閪

大陸人上連登做咩？搏屌？

收嗲啦支那狗 廣東話又講唔正仲要圍內講鄉下話
屌你老母食過一次狗都唔食 嗌左串麻辣味雞肉 冇雞肉味又冇麻辣味
都唔知自己食緊乜 仲要貴到on99

好想瘋狂叫外賣

撲街

屌你老母大陸狗

已報食環